［跪求罷工］林鄭：我唔撚封關 醫護等做condom

醫護即刻罷工

一日唔封大陸關 一日都唔會有好轉

只會有更多大陸撚嚟 更多醫護犧牲

醫護唔罷工 真係等死

係咪奴性重？

罷工係為咗救更多香港人

醫護罷工

醫護你咪繼續攬住個光環唔罷工 拉埋200萬個手足陪葬 但見到梓樂彥霖你唔好話係手足呀 你唔撚配呀 烈士為香港付出自己生命 你就為所謂光環去救大陸狗!

罷工

醫護犧牲自己去救支那狗

醫護醒未

醒下啦 政府利用緊醫護咋

林奠科學年年考第一

點解要跪求？奴性重？

老老實實，唔係罷唔罷嘅問題，
明知死梗都做？

推

罷工救港 功德無量

國際戰線：求國際封鎖香港

港共政府同popo唔俾醫護去急救香港人，依家自己放外人入嚟要醫護做死士？

push

醫護自己決定，命係你嘅，但係出咗事 唔好怨，唔好 扮可憐，

一齊罷工